和理非請由「不割蓆」升級成「全力支持」

不嬲都係，人哋唔同你割已經算好啦

唔割係唔夠嘅
共產黨同賤賊已經係香港人嘅大敵
藍屍當然都係
殺敵唔割?唔夠!一定全力支持

佢哋唔同我呢個廢中割已經好好

一早支持緊啦

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

我指緊殺狗義士冇同我地呢啲懦夫割已經要跪拜人哋啦

只要全力支持，佢哋唔會割你

全力支持